[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (736)

係我呀 9527

win more

我助攻

有無水

thanks 最重要唔係9527

花大 腳細 鋒半大

我應記一功

八折櫻花半一盤有沒有人收
買左500

買左3000櫻花

光洲
汽車
天龍
2.5b 3x4

lm了

屌我買個時係半一盤

Lm

放心 問左傳心師 佢話西花d副選好有決心

以天鵝狀態副選都夠打

巴打們知唔知道邊到有得睇陣容

其實天鵝唔要呢隻上場打果隊廢隊都打到加時先贏
今次櫻花副選決心仲大過一隊
櫻花贏撚硬

情
西花教練賽前話今場出輪換
之後全隊正選同教練講話好想踢埋呢場
結果.......

櫻花唔係動物
櫻花係花喎
你話傳心師問對家天鵝就話姐
Molamola

大阪櫻花[0/-0.5]
千葉市原[+0.5/+1]
磐田山葉[0/-0.5]
尚州尚武[0/+0.5]
浦項制鐵[0/+0.5]
水原藍翼[-0.5/-1]
全北汽車[0/-0.5]

6x22韓k全大波

2.5..

韓k真係怕左
次次都輸佢

走數狗買咩輸咩 輸到你破產

不能再多了

留了

2.15..

咁大注
平時都唔見有
好大信心

1分鍾
由1.87---->2.02

點睇

平手盤就大大力炸落去

必須留了

屌
平半櫻花仲高水過半一盤
今次真係玩撚完
7折飛有沒人收

記得銀河嗎 回飛又點

我一陣有平手盤買。

３折收你張飛

櫻花果場點架，完全睇唔透

哭了

9527 負評

回飛。。
代表。。。我打和可以走得甩

偷偷地禁

點解會你一陣會有平手盤買
你玩bet365

今次跟左紫蛇韓假 希望可以羊

馬會櫻花回飛速度快到

我諗５８分個陣就差唔多了

宜家平半2.xx

我半一得1.9x

2.09

今次買天鵝無死啦

1k推上來 唔得咪再推過

Cls
未開波已經比人打劫
當輸500
我度下場算

$50 櫻花-1 試試佢

2.09平半 屌你老母

中先最緊要

人妻買咗咩

咁大注

GoGoVan

⛰
⚡️
🚤
🦌
🏹
光洲2.5b

半大號

櫻花 *696 -1
山葉-0/0.5

me

希望起到機

Good luck

西鑽X696半大

櫻花 千葉 比馬

飛腳柏雷人妻

半大2x1
696
神船

365無櫻花場波

假到唔敢開

花 松屎 岐 山葉

櫻花all in左

櫻花客和 37.65889%
和和 42.1789%
客主6.358%
和主16.277%

中埋

西鑽X696半大
有冇同路

三賤 696大波

696 1:0

加埋都唔係100%🤔

696

快到

0-1 清水

全部咁多場 半大全大

川1-0

就係咁先夠假

前鋒 1:0

前瘋goal

兩場半大叫緊糊

前鋒 -2
696 -2
千葉 -3

柏雷快

臭腳快

上呀 千葉比馬櫻花

696-1
西鑽-2

三箭要大

三殘比人屌緊

柏雷

西花入未

光洲入未

有冇即場？

柒鑽唔係連熊本熊都入唔到呀

未開波

有幾奇

唔準咁講

臭腳千葉快入波

暫時睇10分鐘
最有可能爆冷既
有三殘 神戶
另外 人妻 磐田 西鑽仲未上力

山口營

光洲開波未

前鋒真係好勁

三賤0:1

三賤goal

三殘0:1

3賤

三賤

FAKE!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大2x1
696
神船
快d入波啦

⛰
⚡️
🚤
🏹
光洲2.5b

臭腳

屌你西鑽仲唔入?
一係就山神發力
比人連抄三場

櫻花入未

光州1:0 軍隊

allin櫻花係咪jump得

船1:0

光洲再入

買左半場飛腳

半大2x1
696
神船
入多D呀

飛腳又比人禁屌

三賤半大ok?

今場天鵝會贏

臭腳唔係要比人禁屌先識入㗎咩

櫻花蝦

尚州尚武

追和反CUP叫爆區

神船好球

屌你老母快撚D入呀西鑽
無錢啦!!!!!!
仲有696咪停

集氣櫻花

天鵝開咗波未其實

松本
三神
金澤
三箭
光洲2.5b

櫻花有無踢 365唔見有

千葉比馬櫻花

臭腳似被禁屌

睇app 西花雷陣雨？

臭腳唔入比人入啦

買得西鑽你預左
場場輸盤都買

花未開波？

山葉

前鋒快撚d 半大

岐阜 goal
磐田 goal

花 山葉 岐 松屎

仲未有半大喎

似未開

日職屌打日乙？

三賤真係笑撚死人

場場都要大

2017了

櫻花踢緊啦 企鵝有直播 比人禁屌緊

唔同我全部正手

前鋒

西花針

櫻花針

比馬fake goal?

又玩反cup

西花0-1 唉

天鵝1:0

屌你西花

新潟天鵝 1-0 大阪櫻花

18:00 23 新潟天鵝 1-0 大阪櫻花

屌你西花cup啦

笑死

紅鑽
前鋒
半場入球大啊

櫻花 比馬唔該cup

西花真係對邊隊都發揮一樣

醉了

696
西鑽

同路

西花追和反cup

西花都冇心踢 半埸都過唔到

仲有鹿帽鹿角！

西花出咩人

場場1粒 買正場0:0 柏雷快手呀

西花想學銀河?

櫻花 比馬 千葉

大阪櫻花
追和反CUP啦撚屌

屌爆你個西
帝王龍甲雷獸射球
ALL IN佐

7場受讓頂撚實

下隊出事既是咪飛腳

西鑽入啦

比馬給力啦

得2-3個正選

半細8x1頂住
星期三1-8

半大2x1
696
神船
入呀

前鋒半大未 垃圾

西花想點

屌你快入波啦..

飛腳被禁屌

天鵝

天鵝死返去護級啦 踢杯賽有撚用咩

696入多粒未

唔該櫻花下半換番d正選落黎屌打畜生

岩
贏到下場咪又係收皮

大板櫻花

飛腳比人入啦屌你

一場半大都無

比馬反cup唔該

隨便揀3場半和 3場都0:1

同路 比馬上力啦

櫻花未開波已經比人打刧
依家仲輸一粒
屌都費時

前鋒紅鑽鹿帽快入波啦
半大啊

未完半場

西鑽半大針

柏雷呀柏雷

3星

三箭cup呀屌你老母

柏雷開大

西鑽西鑽,你幾時先西完?

前鋒大炒一場休息啦 hea乜9

最低限度鹿帽都入多粒啊

花 岐 松 山葉 鐵 車

紅鑽啊！

濟州又冇即場..

西鑽係咪打算上半一粒都唔入

松本快入

屌 買唔切三箭對面

後備有咩人

普巴 tg左你
岩岩先見到

想屌半大

前鋒唔入比人入

我好想派錢求全細

多一球好過份咩

lm

記住呢個教訓

西花大廢西

軍隊1:1

18:00 33 FC光州 1-1 尚州尚武
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ok

柏雷半一都好呀 快手

松本
三神
金澤
三箭
光洲
大邱
水原2.5b

買咗全大-2
下半場鹹魚翻生畀你睇

辣殺波

飛腳goal

飛腳 頂住個半客

飛腳1:0 !!!

買左個d 全部比人禁屌

見到咁多人天皇杯重傷好心痛

櫻花Cup 啦
屌那媽

半大已死

可唔可以奇蹟開個湘南比馬半大 俾我?

屌咩料 三場都輸緊1:0
上呀比馬千葉櫻花

可以

一人射一下都半大到

見到西鑽咁，只求鹿帽入多粒了

日職前列成堆得696正常d

千葉市原
追和反CUP叫爆區

紅埋

開到派100

補充: 光州rc

全部都係0:1

我

ulsan:1:0

支持！

我會唔會燈左少少

更強大

[quote]我會唔會燈左少少
[/q
頭三場同路 一齊叫爆反cup

咁買不如派

咪鬼Quote圖

三賤奇蹟半大

柏雷 三賤開大 櫻花反杯

LM

前鋒半場入多粒

日皇杯齊心半細cashed

696前鋒唔係諗住一球hea到尾啊

會唔會1800唯一一場半大係場韓k

戒賭了

櫻花1:1

真係1場半大都無

比馬 千葉 櫻花 反cup 啦唔該

365就係冇櫻花?

橫濱半大但狗會無開

三星唔好停

前鋒入多球

冇呀 有冇人講抵達咩環境

櫻花進級派$100

前鋒正氣半大左

前鋒2:0

西花快cup啦

炸撚左

櫻花單刀飛機

留名

Fale

fake

我前鋒串咗西鑽啊仆街

燈到 fake goal

頭5抽1

:LM

屌 我個前鋒半大

日本人係咪唔識goal

鹿帽求你入多粒啦，俾人入都得架

要jel多次了

我屌你老母櫻花臭西

高蛇又中

點解365會無櫻花？假波

磐田2:0

山葉

串左西花

溫泉入都得架 半大

比馬收皮了

喜悅心可以試下

完了吧如無意外

千葉追和 西花反吸is ok

場場大波

比馬

山葉 前鋒最撚正氣

半大 中

前鋒5分鐘半大

2條過關串左西花

我覺得越似大 就越細

比馬追和啦好嗎

頂住全場0:2

最冷半大開出

光洲紅左仲勁可以嗎

中到啪啪聲..

好勁

11場日假得高蛇買個場開半大

睇黎可以針了

前鋒goal！！！

半大前鋒

試試試........

西鑽降班踢日乙啦

輸到仆街

櫻花正仆街

4x5差西鑽半大

屌佢要降啦 閪撚左幾耐

櫻花呢場輸我以後買對家

柏雷 天龍

下半場發揮日假精神 nba啦

飛腳頂住

前鋒好勁
架仔入面最鍾意呢隊

櫻花

4x1 有半大有半和 一關都唔中

西鑽1:0

紅鑽下半場入3球

浦和紅鑽1-0

紅鑽goal

以前有個po講有個人由唔識到去日本搵前鋒隊長球員黎合照

三星入多幾粒啦

上次反cup2:3就知 正氣

波好黑暗買馬好過

屌你老母 半場咁都比人入

我入4球

696似唔正氣一球到尾

飛腳 半客 cashed

我就嚟要學佢喇
前鋒真係我偶像

屌你比馬45分鐘斷我14倍半細8x1

櫻花反cup是夢嗎? 重鎚左

高sir威力

有人派嗎

馬咪一樣咁黑暗

拉馬手法層出不窮

可唔可以黎個神奇更衣室 下半場櫻花千葉比馬反cup呀

櫻花你唔想踢說直接退出啦 係要玩鳩賭仔

肛完goal

支持

賽前又要講到幾咁有決心

三箭
山形
金澤
大分
松本
光洲
大邱
水原2.5b

松本半0全3

兩場一粒

係全部都要3球

Sorry

日職既野 下半場就會反cup，輕鬆

韓職冇人玩？

5場韓職 2場紅

唔該
今朝既波特丘上櫻花身

肛原
水原
首耳

支持聖子

千葉 西花吸

同埋手耳入

三箭-2
山形-2
金澤-2
大分-3
松本-3
光洲-1
大邱-1
水原-2 2.5b

首爾入波未

日假唔撚係人賭

痴9線。買兩場韓職。先入波開心死。跟住齊齊紅。

西鑽真係垃圾
我個3x1半大差佢

飛腳偷雞入多粒啦

原來又係你發功

好讚成！

開完會 大家贏幾多

鐘聲響起反cup的信號

想知人妻買了咩

肛原1-1

696 2:0

696 2-0

韓仔d半大屌打日本仔

西花12m

希望齊齊紅左仲勁

1-1 西花

櫻花又殺fg

三神有冇諗住入波

花！

西花cup啦！

紅左特別勁

大阪櫻花
我封你做反CUP王

TG左你了 岩先睇唔到sor

比馬千葉櫻花快cup

鐵佬係咪等死 比人禁射

首耳入波未?

我大球 得呢隊0入球 唔好咁

場場買西花半對家 主客 上樓不是夢

半場一出嚟就入波
696

Cup 佢老味呀
櫻花!!!

西花上呀

水原開個半大黎

有無人廢車同路 不想孤單一人

櫻花反杯 柏雷 三賤大

最後allin全北讓球了

鐵佬生性啦

光洲 加油呀

光洲天龍汽車快啲入

696 3:0

柏雷肯入未?
我條5x1差佢, 櫻花同臭腳

三賤大波

水原半大

有，廢車全細

唔入俾人入啦

上半又唔開大

咁廢仲買佢？ 成日鳩猜波

太陽神

踢入自己龍啦垃圾水原

柏雷比多兩球 天龍一球

696收左我皮了

三賤 神船 韓假大波

櫻花 1-3派100

比馬千葉櫻花反cup please

下半場多開左波咁耐 半場既仲唔派彩 我要買馬呀屌你老母

川崎比多粒

千葉市原
追和啦屌

ME

三箭山形金澤3串1
大分-2
松本-3
光洲-1
大邱-1
水原-2 2.5b

三箭cup呀

爛鐵唔入俾人入啦

全北火車
怒射破網

廢車半大全大

櫻花!!!!!!
Cup 呀!!!!!!!

邊個派9527 邊個輸足成日

山葉正氣到

feel到柏雷要開大了

江原咁都冇半主

太陽神翼神龍奇蹟射球

i love u 山葉

高蛇大波都開埋

櫻花再唔cup 係咪要屌呀？

幫手叫埋

買六場 買哂對家

飛腳2:0

千葉市原
日乙野真係日乙野

諗住半大應該冇問

腳2：0

我要大波呀

山雅同人妻幾時醒

比馬唔撚叫了屌 千葉櫻花cup吧

人妻上咗水啦

亂買左 第一場

勁有來頭P
2-9-10-11 QPQ

原來可以jump了 唔叫了

首爾唔入比人入啦

想屌 1粒都冇

腳 -1
前鋒 -1
快快入

Cup 啦柒頭櫻花
Cup 唔到我搵班愛滋佬屌晒你冚家啲女人

原來差櫻花
cup

手耳

花 岐 鼠 山葉 鐵 車

柏雷比多粒 愛撚死你

櫻花 cup 喇

光洲加油

屌三賤

三殘都cup了

三賤cup了

三賤cup

柏雷素爾 2-0 大分三神
廣島三箭 2-1 FC岐阜

條三串四皮已收 但幫手足叫下 櫻花cup la

花
腳
雷
前
船

熊本熊可唔可以cup

三箭頂實

神船炒唔到金仔

差一關渣 柏雷快開大

紅鑽竟然得1球 不得了

神船

首爾半0全3ok?

首爾射13中8一球都入唔到，好波

我屌你老母西花

神船 韓假大波

三賤都cup 埋
快撚啲啦 櫻花!!

ok
手耳
肛原

光洲 快入

三箭山形金澤3串1
大分-1
松本-3
光洲-1
大邱-1
水原-2 2.5b

屌d波買嗰隊入完就俾人追和
入波呀光州江原全北

櫻花快點cup 啦

濟州聯 1-0 全北汽車

On9車

FC光州 1-2 尚州尚武

神船 韓假大波
廢車反cup

三箭山形金澤3串1
大分-1
松本-3
光洲
大邱-1
水原-2 2.5b

On9架兩隊俾人入哂

西花主客

西花

屌 廢車cup啦

松本我屌你老母入波啦

垃圾西鑽 熊本快cup啦

櫻花!!!!

至少要和啦

光洲

臭腳前鋒快d入啦

西花我屌你老母

柏雷 天龍-1 好想派錢

我屌你老母我真係燈撚到仆街

前鋒3:0 差臭腳

全北汽車
追和反CUP叫爆區

櫻花cup la

前鋒 山葉唔撚買 買左光洲

個日皇盃比數正路過泡菜好揀多

柏雷開大 差你

光洲仆街

松本開到大派100

西花求你cup

前鋒3:0

花
腳
雷
前
船
上呀

追和
半場先追和
下半場再反CUP
大家一齊叫爆佢

可以一齊負負得正嗎

派了 varane巴打請簽收

Yi

櫻花請cup

我差唔多全部反哂手

千葉市原

入兩粒

泡菜係全世界最難玩

山口型你好型整多粒ok?

人妻強陣對日乙副選都可以被屌打

大哥唔派me😫

西鑽-2
三賤-1

全北又要屌

車 想點

收到了 多謝巴打
羊多d

謝謝毛毛

櫻花加油

花腳雷船

三箭山形金澤3串1
大分-1
松本-2
光洲
大邱-1
水原-2 2.5b

松本goal

人妻輸埋

光州江原水原全北入波呀屌你老母

櫻花差兩球

車 又要反cup

全北汽車

Anti-car club

櫻花沖啊

有無機 好想贏個燈神

垃圾車

西花再唔杯真係死人

天鵝而家呢段時間失最多波
櫻花加油呀

櫻花
千葉 唔入比人入

全北 Cup

松鼠 山葉
岐 車 鐵 花

柏雷唔入比人入

全北汽車

唔知點解
見到呢4隻字..個心就好定.
完全無壓力..
反CUP就好自理所當然既事咁...
全北汽車

西腳唔入比人入

車原來大船

太陽神船

車cup 我一定派 我今場一定要贏個gel頭燈神

松本山雅 得佢領先甲組隊

我買撚咗讓球客

櫻花3:1開到1個100

LM 支持

屌你老母死西鼠

留

松本大波

要留名了

西鑽開-2 前鋒 柏雷-1派一百 頭五

Ln

Me

fc gifu
fc ehime追和呀

得

櫻花贏1-3 抽3個200

愛媛追和反吸啦啦

松本炒9佢啦

西花屌你 快啦

柏雷夠鐘goal

岩呀

松本2：0

松本差一粒

全北追到三球派1個100

人妻

廢車入番粒先啦屌

唔好派我 抽中我捐

柏雷2.5大 + 櫻花w +其他唔變 派1個200

韓假大波
廢車反cup

勁撚多lm

咁多人派🤔

和好

謝毛毛 我可以OT了

花腳雷

西花你贏就夠

乞啦

西花呀求你呀

突然全炒
立即變黑亦得....

交俾你

西花 上呀
千葉唔入比人入

天龍cup plz

船好球，差太陽呀

花加油呀

熊本快cup
大分入多粒！

汽車係時候入

希望有人派我

車半場追和

收到風毛毛買了前瘋半大

請一定要派我

西花贏我扮花叫

啱呀 追翻和先

改派500

飛腳千葉快互轟

me了

我我我

前瘋和比馬
西了西鑽

want see

逆向屌球 柏雷頂住2.5s 唔好半0全3

再留

車反cup揚車行

我都係咁

西鑽入波未

車追和

我了

車追和未

三箭山形金澤3串1
大分-1
松本-1
光洲
大邱-1
水原-2 2.5b

全北汽車
根本就超晒班
而且濟州聯 出晒名
打假波..
反CUP硬..都唔知驚咩

乖啦 西花

問題係要半場前

爛花肯入波未

現代 水原 江原 首爾 全北大波
廢車反cup

花阿

援交
歧阜追和呀

696正氣到

車

紅鑽三比靈我扮猩猩叫

1-1車

11

車1:1

快啦松本我想派啊

喂光州江原全北水原入呀

櫻花要杯呀

啊北 goal!

肛原goal

屌 差柏雷咋

得 廢鐵fg

十卜

車入多幾粒啦

西鑽 -2 和 主勝 ok?

驚在我就係咁睇所以家陣要等佢入三粒

現代 水原 首爾 全北大波
廢車反cup

喂唔好停呀揀撚樣繼續入呀

Fake

車fake?

屌 fake

山雅大波了!!!!!

車你一定要俾我贏

屌

人妻開大

完 乞算

唔使驚

三箭山形金澤3串1
大分-1
松本
光洲
大邱-1
水原-2 2.5b

柏雷入波！
熊本杯！

松本大了

Fake左呀

松本真係大埋 柏雷快手
btw 有錢抽

點解我feel到gel......

松本頂實

西花快cup 千葉唔入比人入

麻煩係到留名 頭10抽1

川崎又入4：0

花呀呀呀呀呀呀呀呀

唉屌 8串9差柏雷大 同西花 屌你老母

虹

岩岩咪留左 又留

LLM

首爾入波未呀屌

H

車追和呀

西花cup 啦好嘛

妖 on99 唔乞了 留左3次

大阪櫻花
絕殺王

... 點解又要再留

西鑽連熊本都炒唔到落J2啦

櫻花 首爾 大波

光洲江原水原車入波呀仆街冚家鏟

Same road

痴線 岩岩留左又留 邊夠快呀屌

留完有留你有無病

柏雷比d奇蹟我..

廢車半場前追和

西花前鋒換後衛，唔撚諗住踢

要求重留

西花屌你咩

車針

2 0

你地乞飽佢 陣間又頭5抽1

...

炒車啦仆街

西腳肯入未啊

屌你咩廢車

屌 廢車

全大

派我

又唔見對面fake

臭西花食撚屎 咁都贏到我食屎

完了，我太燈

車我立即屌你老母

2 0都得 半大 廢鐵

花!!!!!!

MOLAMOLA

半主

請勿助攻9527

有冇人知西花點

全大 我買到場細 可以買六合彩

第1 我屌你老母呀

西花入一粒 千葉兩粒ok ?

廢鐵

光洲可唔可以追和

首爾 制鐵 食撚左屎

咁撚樣都追到四粒，我食鳩咗部車佢啊